\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Библиографический список}}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{sys-analyz}
    Методы и средства проектирования информационных систем и технологий : учебное
пособие / Федеральное государственное автономное образовательное учреждение
высшего профессионального образования «Северо-Кавказский федеральный
университет», Министерство образования и науки Российской Федерации ; авт.-сост.
Е.В. Крахоткина. - Ставрополь : СКФУ, 2015. - 152 с. : ил. - Библиогр. в кн.

\bibitem{metod}
Методические указания по подготовке выпускной квалификационной работы
для специальности: «Информационные системы (по отраслям)»,

Под редакцией к.э.н., доцента Алехиной Г.В.

Авторский коллектив:
Денисов Д.В., Дик В.В.,
Емельянов А.А., Лихоносов А.Г. Лужецкий М.Г.

\bibitem{sys-proect}
    Коваленко В.В. Проектирование информационных систем. – М.: Форум, 2014. – 320 с.

\bibitem{sys-proj3}
Исаев Г. Н. Проектирование информационных систем.
Учебное пособие. – М.: Омега Л, 2015. – 432 с.


\bibitem{knut-algo}
Дональд Кнут Искусство программирования, том 4, A. Комбинаторные алгоритмы, часть 1 = The Art of Computer Programming, Volume 4A: Combinatorial Algorithms, Part 1. -- М.: «Вильямс», 2013. -- 960 с. -- ISBN 978-5-8459-1744-7

\bibitem{scrum}
Scrum. Революционный метод управления проектами / Джефф Сазер-
ленд ; пер. сангл. М. Гескиной — 2-е изд, — М. : Ман, Иванов и Фербер,
2017. — 272.

\bibitem{gost}
    ГОСТ Р ИСО/МЭК 12207-2010 Информационная технология. Системная и
программная инженерия. Процессы жизненного цикла программных средств

\bibitem{mfs}
    Модель процессов MSF, Microsoft.

\bibitem{golang}
    The Go Programming Language» за авторствои Alan A.A. Donovan и Brian W. Kernighan


\bibitem{go-spec}
    The Go Programming Language Specification
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://golang.org/ref/spec
    (Дата обращения: 14.05.2019, 27.05.2019)

\bibitem{golang-play}
Go Playground
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://play.golang.org/
(Дата обращения: 15.05.2019)

\bibitem{agile-manifesto} 
		Agile Manifesto
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://agilemanifesto.org
(Дата обращения: 15.05.2019)

\bibitem{agile-principles}
		Agile Principles
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://agilemanifesto.org/principles.html
(Дата обращения: 15.05.2019)


\bibitem{moikrug}
    Мой круг
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://moikrug.ru/salaries
(Дата обращения: 14.05.2019)

\bibitem{salaries}
    Отчёт МоегоКруга о зарплатах программистов в 2018 году
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://habr.com/ru/company/moikrug/blog/439152/
(Дата обращения: 14.05.2019)

\bibitem{golang-tour}
Тур по Go
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://tour.golang.org/welcome/1
(Дата обращения: 10.05.2019)

\bibitem{golang-effective}
    Эффективный GO
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://golang.org/doc/effective\_go.html
    (Дата обращения: 10.05.2019)

\bibitem{golang-example}
    Go в примерах
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://gobyexample.com/
(Дата обращения: 10.05.2019)

\bibitem{go-modules}
    Go 1.11 Modules
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://github.com/golang/go/wiki/Modules
(Дата обращения: 10.05.2019)


\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
